香港有民主對泛民主派有乜好處？

香港有民主對泛民主派有乜好處？